[鏗鏘集]黃店唔好再賣佛牌啦

同身邊啲朋友講咗好多次
消毒就正正經經用返酒精
坊間啲噴霧係得嘅話醫院都用佢啦

啲佛牌又係
你唔係覺得嗰個機仔可以代替口罩呀?
最初都仲話要入電
之後on9到出啲電都唔洗嘅
又有人信走去買嘅
有冇咁天真呀

咁我整部永動機應該都好多人會埋單

見過唔少黃店都有呢啲佛牌賣
唔好再賣啦
再遲啲
政府又有藉口話你違反商品說明條例搞鳩你

又改埋晒啲on 9 名，佛咩牌呀

掛喺頸
唯一作用係求心安理得
咁唔係佛牌係咩

另類白卡

佛咩牌
我心諗有邊間黃店賣佛牌咁勁

啤梨哥

賺成一球 個牌仔搵人笨又扮睇唔到

最慘係好多人連自己買咗啲咩都唔知
所以話讀書係幾咁重要

職員證

on9牌仔

心理大於生理

傻仔牌 掛係心口慌死人唔知佢係咁

智障就不分黃藍

以為真係講佛牌

個張似職員證多啲